乃木坂46討論區#297: 与田祐希2nd写真集、3月10日発売決定！

乃Po呼籲:

「二期生ライブ開催決定！3月7日東京・国立代々木第一体育館」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#296: 生田絵梨花&新内眞衣お誕生日おめでとう!

上個post

二期開live
請支持好女仔寺田蘭世

留名

合法ロリ留名

啱啱追返po先知原來yoda又出寫真
營運擺明玩臭臭

想同桃子訓

好得意

往死裡打

可以改新版了

推到下年先出到

LM，掛寶提提各位記得戴口罩

請支持好女仔寺田蘭世

請支持qq禾純 要抽live了

支持完美月寶寶要時間回血
希望咪Yo手腳到時派一本比我

漢字9單出先定臭臭J書出先

柴寶留名

btw想買yoda寫真 雖然唔係推

咩出處？想睇

手足已成condom

一生只愛麻衣羊

Big6 仔

啲相都影得幾柒下

睇得B站多

清算二期

有無迷二期既手足一齊去支持下好女仔

嗰髮型…

二期狗留名 有冇唔去嘅手足幫抽

祝珠美25單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

好似見過你

有去？珠尾正唔正

LM

有 但只係ENCORE去過一次我個面台

之前估最少200個港飯 依家諗翻可能4 500個都有機

老婆

你都過左檔啦

咪屈
我心繫乃木
二期等緊我地支持

你呢?

睇完台北 好想加推埋牙櫻
利申 白花七喜推
七仔 已畢
白白 準備畢
花花 又成日唔見人

加推啦

有冇興趣睇下二期好女仔鈴木絢音

二期不了 唔想一推又畢

推四期穩陣

想睇耐啲遲下就推埋研修生

ayame超可愛
玩輸game喊
終於似返個細路仔
聖寶寶嘟嘴都好qq

可以推埋清羅個女

呀咩好慘

純於到禾Yoda 出寫真反擊喇

幾時到あやめ出呀想睇呀

乃木坂終生制

259

禾聖或成最大輸家

立即變藍亦得，得咗

不再甚麼都相信人

睇到好嬲 咁樣撚化好女仔

個節目執柒佢算，搞完一大輪野之後再同你講無budget 返錄影廠

唐田原來like撚埋人地ig d po

俾條八婆呃咗

一開始就咪撚問人想去邊好過啦
直接話新年玩下驚咪算

我以事論事

東出連好爸爸好男人嘅人設都無埋、可以

已經係第二次撚禾聖
dnlm 鐵塔都去唔起 成間日テレ摺埋佢啦

真
聖b都俾面你話去東京鐵塔
你都唔去

亂倫正仆街 佢個樣都幾yo下 但之前都比人包裝做好男人

遠藤さくら老公留名
俺の嫁 俺の嫁 遠藤さくらちゃん

出街記得戴口罩呀

男既匿埋一年半載就無事啦

川谷繪音又係無事無幹

反而杏最橙自己發現 果期老豆又包2奶 老公又出軌

仲要專訪人地俾人撚有咩感受
仲有嚴格上佢係撚埋mc
mc 反應都嚇咗嚇 成個氣氛好撚差

我相信個制作組都好多新人
啲處事都唔太圓滑

東出d戲屎到pk

好心mc就放水啦，去東京鐵塔同簾倉咪大家都有下台階

美月既Body，真心嫲嫲地

拎住新橋出嚟嗰下真係好突兀

手足走先，我幫你開遮頂住

唔求佢去咁多地方
去鐵塔咪算 我俾錢包起你成隊crew+mb去得未
聖仔之後真係擺明sad到喊
見到都傷心

個game 可以點放水
聖b 俾人秒殺幾好笑

佢又講得無錯喎

我可以

黑色的眼淚.jpg

乃Po第4頁 10迷月落地

上次去到塔底無得上，今次有機會都上唔到緊係sad

所以佢咪戴晒罩 俾人笠麻包袋都唔出奇一次撚晒mc mb同fans

ching係咪好有米見你唔止一次話請晒佢哋去

30幾歲 啲戲同啲後生仔差不多

係因為鐵塔真係好撚平
屌你老味冇錢學乜人搞冠名番組呀

見到禾聖個樣咁可憐決定加推

右3 = 我

nobody:

工廁中：加推

如果個場無free或折頭，MB連Staff成四、五十人，條數唔易消化
以前卡琳，同蓮十都話想去遊樂場拍，後期係乃木天都有提過成本唔可行

我個反應係: 依條仆街手字唔差喎

泳衣=/=色情

無budget就唔好一開始撚9班mb俾佢哋揀地方

拎住個中空嘅方包係做乜春

要包場點計錢我唔知
普通嘅你一個人先700yen
50人（staff+mb) 35000yen
當x10倍價錢先係 35萬yen
2萬幾港紙
你分幾集播又得 港區甚至你新橋拍完去又得
都未計你低成本拍攝仲想賣碟
全部都算撚數
重點係
你窮嘅 咪一早講新橋囉
搞咁多野

錯圖
請支持 2期live

だれ

係 禾睇16歲miku嘅水著都係用正經嘅心態去睇

cool cool cool cool cool

巴打同我一樣係正人君子

睇緊 愛してるよゲームjm9

Ig呢？

禾櫻必輸既game

第一次認同你

睇髮型同身形都知係型男

牙咩超可愛

山下美月日日都會send email?
都幾抵俾錢

牙希寫真ig

可以攞正牌玩ig了

最尾陰公豬

第一幅嬲爆爆超可愛

全然やってくれないからこんなネタ仕込まなきゃよかった変に煽ってしまったんじゃないかって思ってた時期がありましたが、ようやく、呪いが解けたような、そんな気持ちでもあります。

音推型棍是常識吧

辣妹

"2期生で単独希望"

2期生で単独希望

廁久真係世界級好女仔
金川一輸即刻埋去攬佢

好似係人都知

全乃po都知你兩個都係

落埋場好嘛

又jer我

邊有jer

一個mk一個食鬼妹
乃po92共識

乃po92共識=一個廁撚=公廁中

sor唔記得咗

佢喵都唔多密 應該都少玩ig

上面啲字乜2C

佢本人嚟嫁咩？

menu 頭字打橫讀

190310 akbshow 28:17

睇到了

可以話係，拎嚟宣傳寫真
有可能會po下story

美月bb個ig

24隻路比

遲啲冇得玩高山之前都當自己ig玩 而家都冇upload

美月都幾勤力玩ig
搞到禾都想買本g持下

原來係你

敵人反對的...

不要想 只要買

Yoda: do or do not, there is no try

要儲錢

講話去咖啡店個度
勁可愛

好鍾意牙咩

音推

美月寶寶將勤補拙

買咗yoda冇錢了

隻手仔要撳住心口，先唔會

呀咩真係好正

489

迷乃不容許冇錢

好想俾牙咩瘋狂嬲

助養0mail懶老女人，刻不容緩

好仙

識玩

正 聽生肉好多都唔明

959307？

我第一次睇到燥左，個節目玩唔起又要玩
連東京鐵塔都唔去，真係執柒左佢算啦

美久好女仔要G持下
禾冇追48都有買夢B同白間本丁書啦

低成本番組留比二期寶寶自由發揮仲好 起碼敢比翻啲staff意見
四期成班綿羊仔比人撚都冇聲出

禾聖賽後訪問嬲到上心口都要就住就住
肉赤

咸左

個個好似你咁多錢推咁多mb咩

我訂左7仔封面版，今晚睇

俾2期除時仲悶

又蝦豬豬牙也咩

引戰

要叫karin返嚟幫手 雖然2期都係冇人睇

搵人幫手book定個場先

有不反未

乃木坂工事中【家族が赤面素顔をタレコミ 新バカキャラが爆誕！】
2020/01/27 00:00 ～ 00:30

家族がメンバーたちの素顔を大暴露
「いま話したい家族がいる２０２０」

「家族だけが知っている鉄板エピソード」にスタジオ爆笑！
新バカキャラが誕生？あのメンバーが全裸で大暴走？
家族による娘自慢に本人赤面！弟の突然の告白に秋元は困惑…
父のアンケートに星野がなぜか大激怒
家族による隠し撮り映像＆秘蔵写真も大公開

title 繼續搞13單gag

睇左大半乃木天 係除左棚內吹水自己聽唔明會有啲悶
外景自由發揮嗰啲其實幾好睇 個人推介鎌倉攝影一日遊 可以跟和服嘅音B去聖巡

個衰妹又幾正喎

想睇南南嬲

可愛いの天才

三揀一買yoda正確選擇

買美月好過

寒いね🥶

唔露唔買

你個鹹濕仔.jpg

你以為yoda唔會露咩
我淨係買鍾意嘅mb

鹽濕版postcard到左

日向の温度

又晌

個個一輸g9都攬
好女仔黎

牙掛都有

禾老婆不嬲係好女仔

不錯

日向0期生yoda

聽到有啲人睇完live話飛機音好正 feel滾動

成班蝦禾咩咩

班老野:你咁弱 唔蝦你蝦邊個

dark化之路

幾時有人加推禾掛我唔知

還番生田畀我

四期三子送機望過 遲下揸手抽牙喜夠了

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

50人截
37now
報名就快

望住牙掛靚靚生死
希望可以返轉頭

所以我咪話你唔會買yoda囉

禾楓lm

チケットをご用意することができませんでした。
抽親都唔能中

望過同揸過差好遠 有得揸梗係揸埋

皇天擊殺混血人

あやめ太老唔想揸 一姐不了不了
不過25單應該冇得好似上次過一部中三張賀喜

禾掛唔需要你呢啲棄推廁佬

あやめ太老

禾白變耆英

人瑞

幼幼嚟講太老 係冇乜意慾摸手啫冇反感

我要

あやめ太老積

音推真係蘿莉控？

佢鍾意啲單位數既

矛棄 體檢前十的

記得之前有手足真係影細佬女上嚟乃po

佢成日睇聖羅個女

乜？ 睇下有乜問題

個個响9黎

無話有問題

P牌都知

咁不如一齊睇

個p牌甩唔到

有冇人都覺得七瀨版 vs 遠藤版的《想繞遠路回家》係完全係兩個世界嚟

一向有follow

同埋我想問佢哋係咪咪嘴？點解solo部分聽到七瀨把聲？

定係我幻聽

屌佢老味 係東蛋好想一齊唱約束の卵

一向有咪嘴

咪嘴係好正常的

真唱會少好多飯

竟然....
咁fans買飛入場睇concert咪好唔抵
明明係想聽live

我優蛋音飯

去睇女咋

佢哋份工係「idol」唔係「歌手」

禾大多個馬拿豬

concert 會開
你可以search下七仔畢業前個首solo
開咪唱
但好唔好聽就........見仁見智啦

除咗佢2個，仲有邊D出名難聽

挽甘大牙

是咪會個個唱到甩哂？
呢個聖誕生放送都跳到隻舞甩哂

（得罪講句，唔好屌我住，有七瀨睇已可以彌補失誤，但而家唔得）

水玉模樣

寶寶魔音
Btw嗰2個我真音飯

竟然
我係去睇舞同聽歌加睇女
例如生田自彈自唱
或者七瀨獨唱

唔熟悉日本文化
做「idol」同其他女明星/歌唱女優有咩分別？

真係想聽歌可以推花花櫻隊同禾久保豬

咁起碼聽到live把聲，好有親切感gfable ，唔係聽cd

馬拿豬音飯

東蛋開始抽？

原來真係有人入去聽歌㗎？

老實講，要咁多人用同一把聲唱係好難，佢地算係咁，我鍾意佢地啲節目同寫真多過聽歌跳舞

唔知會唔會激嬲呢度啲巴絲呢？

真係好問題
有沒日本文化博士黎落個定義

生田推
我覺得久保有潛質嘅
櫻隊即係遠藤？
但得罪講句（地圖炮），4期無1期咁有星味

２０２０旧正月體檢

櫻隊=桜井玲香=我老婆

未全落係アリーナ

認真問
當呢個講嘅日文「偶像」係咪同中文有歧意

公廁中你連禾老婆都敢意淫

正想講佢大劑了

新飯已經唔識櫻隊
@廁路比

鬼叫佢卒業了

2020仲一期
而家係二期嘅時代

想給她溫暖

咁一期最正嘛（會唔會俾人打）
（唔介意講多句摟打，堀個樣太有機心)

禾已經mark 低左條廁撚個名
將來會好似jer 音推同黑石兩隻食女怪咁jer 佢

2020仲二期
依家係3・4期嘅時代

娶左過門喇點做你老婆呀

咁一期的確最屈
不過乜都攞一期比 個團就執得
至少乃喺接棒方面已經做得幾好
乃三乃四平假二罪大執到寶

你條廁撚夠鐘洗底褲啦

夾緊時間
同埋要賣身先去到

曾經賀喜仲係第一死廁佬 轉推快過屙尿

平假三執到寶

今次撐牙侵
棄推9

珍 呢次禾撐牙侵你

中到東蛋就做全職晌狗
唔能睇奶共坂了

佢一向都單推乃啦，睇工廁中體檢有咩用

上網睇到

//另一方面，首先是開國元老相繼畢業的「秋元真夏時代」，不論世代交替多麼順利，仍有許多粉絲追隨的是個別成員，常看見成員畢業就有大量粉絲跟著「退坑」，如果只靠原有粉絲「轉推」維持市場，絕對是遠遠不夠的。無法預期未來會不會出現第二位「橋本奈々未」「西野七瀬」「白石麻衣」等少數人氣超高成員的狀況//

無咗佢哋真係失色不少
btw 其實 奈々未 係咪因病卒業？

追擊+1

好嚟好去 個握全握玩一次先

Who?

快d躝，乃po 都要封鎖捉班响狗入麥理浩隔離

晌狗捉不盡

迫我退坑

攬炒乃po

日向腦炎

你係高度懷疑晌狗 一陣叫鯨仔check下

睇番舊post發現好多人退咗坑

我返屋企幫你問下佢

鯨妹加推未

白麻接班人

有限定人傳人

上次食左款尼布醬差啲中招
仲有壽司都幾高風險下

夠鐘食藥喇

潛伏期好長
要捉你去隔離先

收皮啦
幾時輪到你

要捉你去隔離晌

上網搵到
順便做埋體檢

抗議乃po把關不力
任由藍血帶菌者搭鳩鐵入侵乃po

呢個印象中好似係唔準嗰個
試下做頭po嗰個

禾免疫左
三期都入侵唔到禾 仲一巴一個

係 仲有啲風向狗用2個acc同時覆扮2個人

咩2c牙你個死mk

造謠者一律槍決

嗰個冇咗七瀨
（雖然呢個都冇Nanami...)

marika 正到癲

想佢做大top

山下美月咪係接囉

小坂魚刺身

太多藍色勢力 ×.×
避下風頭先

想知有無一個體檢係有齊歷代mb

聖仔正到

同求

明明開咪唱live係ok㗎喎
可以接受
唔咪嘴咪幾好

白七

1
2 堀未央奈
2 早川聖来
3 松村沙友理
3 賀喜遥香
5 齋藤飛鳥
6 与田祐希
7 白石麻衣
8 高山一実
9 生田絵梨花
9 筒井あやめ
體檢正常

點解無1嘅

白七無敵
喊住又跳又唱都無甩碌，敬業樂業
高人氣係要靠努力先爭取到返嚟

佢橋推嚟

因為無得揀 老橋

炮縮 最知我心

過多幾個月禾都會無1

咁做0仔

禾條仔

10/10

晌病人過隔離

冇 自己加咪得

可能idol比普通藝人多一份貼地感掛🤔
一般藝人通常都係透過作品/唔同媒體去認識
但係idol就唔同，依家好多idol group都有定期搞event,親近感都大啲
另外依到好似有位巴打講過乃就係一個真人show，比起作品，fans應該係更加在意身為「偶像」嘅mb
佢地自身嘅性格外貌才華，仲有努力同成長，就係吸引你一路支持落去嘅原因

利申9up，人有時就係會唔知點解毫無道理地鍾意咗某啲嘢

你有邊個唔jer

1 小坂菜緒
1 松田好花
1 賀喜遥香
4 掛橋沙耶香
4 筒井あやめ
6 金村美玖
6 河田陽菜
6 丹生明里
9 佐々木美玲
10 加藤史帆
11 大園桃子
12 菅井友香
13 白石麻衣
14 上村ひなの
15 遠藤さくら

混血

真人育成show呢個比喻唔錯
我成日唔明點解要放棄高中和大學學業
真心無乜邊個聰明到可以兩者兼顧
變相各mb將人生學習能力最好時候，完全貢獻畀演藝事業

所以秋元康真係仆街嚟

出黎隻揪

咁佢又無唔俾mb讀大學

我負責影相

我理解係Idol要有好多把刀
綜藝唱歌跳舞拍戲樣樣有但係唔精

邊句挑釁到你先

秋元康無唔俾人讀大學喎

話禾咩老，真人不知幾撚Q

睇下美月個衰妹先

良心小店

肥秋個句係乜ec

sor 我搞錯，mb係咪一路讀一路做idol?

點解個個出親寫真集開live都搵飛鳥做嘉賓？

有啲係 山崎冇記錯係

鳥係TOP，咁岩又得閒掛

山崎同千春，花花同真夏唔知有無讀完

冇衝突

真係幾正

講經 無白你仲有花 嚟緊又話要j美月 又食鬼妹

心諗：唉屌快撚戴 怕撚咗你

戴住走

頭先我又係拎完美月j書

好多人都唔識 咩人黎

yoda ig即時動態 想做隻狗

岩岩睇完美月本野 比較鍾意有著衫既相多啲

做狗好過做人

放心 呢個垃圾節目係唔會玩包場
之前舊衫舖、Denny's同食晚飯都好似冇包場
熱海直情喺街到拍扮傻環節

當時都有人話想做gonzo

隔離團大地震

乃po手足黎

咩叫退脫？

好想買件衫
可以著出街都唔駛怕羞
得乃飯知道你迷花

咩c

買咗

退脫同畢業有咩唔同

邊有得買？

隔離係咪執得

花花點都唔夠白
邊有鬼妹

如果完滿結束就畢業
如果因為遇到不幸、麻煩嘢而畢業叫脫退

畢業係辭職，退脫係被人炒？

閹左啦

自膠無睇清楚
以為講生誕tee

一次過無左四個
仲要平手

咁突然
不過反正資源都去哂藍團度啦 本身好快898

好突然 痴左線

哇 粒花生大粒到

發生咩事？ 平手卒？

欅坂46・平手友梨奈がグループ脱退 最年少センターが決断
2020.01.23 20:47
TOP >芸能 >欅坂46・平手友梨奈がグループ脱退 最年少センターが決断
不動のセンターとして活躍した平手友梨奈
不動のセンターとして活躍した平手友梨奈
写真2枚
欅坂46の不動のセンター、平手友梨奈（18才）がグループを脱退することを発表した。今夜放送のラジオ『SCHOOL OF LOCK!』（TOKYO FM）で本人が思いを語るとみられる。

愛知県出身の平手は2015年に行われた欅坂46第1期生オーディションに合格。当時、メンバー最年少ながら、デビュー曲『サイレントマジョリティー』でセンターを務めた。楽曲の世界観へと入り込む姿が、時に「憑依型」とも評される。そのパフォーマンスで多くのファンを魅了してきた。

これまで欅坂46のシングル8曲すべてでセンターを務め、さらには映画『響-HIBIKI-』（2018年公開）では映画初出演にして初主演も果たし、第42回日本アカデミー賞では新人俳優賞を受賞。「てち」「ひらち」「ひらてちゃん」などの愛称でも知られ、アイドルという枠を超えて、活動の幅を広げていた。

そんな最中の発表。この決断にファンはどう反応するのだろうか。

オフィシャルサイトで発表された内容は以下の通り。

〈欅坂46のメンバーとして活動してまいりました織田奈那、鈴本美愉はこの発表をもちましてグループを卒業、平手友梨奈はグループを脱退致します。
在籍中はたくさんの応援をいただきありがとうございました。

また、佐藤詩織は本人からの申し出により活動を一時休止致します。活動再開の目途が立ちましたら改めてご案内致します。〉

退團 直接走人

咁早就走
關身體事？

脫退不算奇妙的名詞，簡單說算是不歡而散，跟畢業差很多

卒=好黎好去
脫=直接退坑

警方消息：東九交通部警員往中國回港後發燒 入院隔離

史路比巴 fc咗啦

所以研究生早已預備 極速3期生

咁癲
睇嚟有啲內幕

會唔會係更衣室........

潮文準備

研究生可以掟哂去櫸了

屌 禾id要入乃牙

唔好害我地啲後生仔啦

入乃做under咩 入欅爭下選拔啦

欅轉左選拔制後 點都易爭過乃既

見到maaya咁高嚇咗一跳 原來打和

戴口罩

下行坂

而家擺明唔鋸平手玩能哂

會唔會係staff篤灰

又係營運自己死攬
全世界叫換屍叫咗兩年

啱先google佢，發現佢原來係1期生
點解佢wiki介紹咁短？得1次選拔咁少？

呢到有冇人鐘意深川麻衣？

少人推->少人有心機寫->短

走果兩件咪恰鳩今泉果兩件
平手扯線公仔
果班大佬先係話事
一齊卒想搞散櫸

隨時係9單搞好哂 平手唔滿意 要營運重做 即係同錢作對 最後關係破裂898

唔識學我地奶當機立斷換人

你條死廁撚廁到
推南琴音喎

珠珠

呢個誇張左
平手機械人黎

珍 baobao
白麻

一件中文春炮 一件本身就想走
平手派自把自為恰mb姐

唔講咁多了
櫸po討論得熱烈d

點會呀 你想太多了

岩呀 要傾過去傾 個邊集中啲

史路比=狗=有狗伏

如果當年係唔係迷紫色而係迷綠色
依家真係心臟病發

一入到去見到勁多混血廁撚

有冇人過去拉客牙 三人成團

幾時輪到飛鳥開ig?

有冇興趣了解__________

法國馬蹄露你最近巧串喎

圍攻廁佬 人人有責
小心廁佬 在你身邊

抽水

禾mai

唔係白石麻衣喎

平時你成日jer我 依家jer返你

我唔想佢咁早卒藥業喎

佢都係mai

所以你條廁佬成日被大家jer

廁係呢度特色

見有手足過到隔離都jer緊

應該咁講

係連登呢個個個由2011年開始追，所以好多mb都推

老老柒柒，當年完全冇聽過乃木坂

全乃po都知道我單推

屌你廁路比，係乃po jer人咪算，過隔離問兩句都有得屈

禾上年10月先入坑

我係講生誕tee邊度有得買？

今晚食花生食到嘔

依家官網無啦，應該要去Y拍個啲地方買

啲人去晒隔離po 禾堅守乃Po

我今年1月

係幾好J嘅

Me2

+1

+2

禾都係

開ig啫，營運特許佢開唔得嫁咩？

Me 3

松g咪係咁

老白都未有啦 會唔會係飛鳥先

轉自隔離po

過兩日有坂道テレビ

得返藍同紫

癲

又要睇紅白4坂
真係想講粗口

其實發生咩事？

DJ?

DJ minami そんなバカな

隔離地震緊

你上twitter轉個圈

櫸坂Twitter?

打平手/欅就知

有聲

正到癲

想比佢打

留守乃po

手足記得依隻口罩係防唔到細菌㗎

好彩唔係欅坂飯，專心做乃飯算

又要推廣下我老婆

想食

勇到 我都唔夠膽喺度po坂道體檢

I love ikuta

迷乃舒服過迷欅同48好多

收到風牙花冇讀完

迷藍色應該仲舒服

頭三個全部都係晌 估唔到乃po滲透得咁犀利

你系米眼殘

休學休左幾耐

禾櫻又搞笑又可愛

個個戴口罩戴到甩皮甩骨
學下禾桃啦

搵到野撈仲駛讀大學咩

咁虛陷

正確示範

想睇齋藤

咁多mb去

反滲透法

躝

由藍色開始迷就係

係759 買咗支mix berry, 唔好飲

我果然係鳥推，咁都估到係鳥

白石卒業
平手退脱
小板？
坂道三個團有兩個團無咗王牌ace

一定係藥水味

隻味好奇怪

嫁人（me）

平手用脫退係咪即係比人破門？無跟開

乃團有新一姐 驚乜

身體唔好
尊重意願話脫退
詳細過隔離lo

新一姐或成最大贏家

齋黑加侖都係 荔枝化學水還好

禾白超曬額啦

法國佢支支都唔掂 如果唔係有成員樣真係唔會買

上次買咗橙汁味幾正

早知買牙沙兒好過係咪乃代言個d野都唔好飲唔好食

meiji 雀雪糕好食

嘛嘛地

冰結好撚難飲

買咗牙雀牙土拎嚟儲 冇飲過

買黎溝whisky

氣泡酒嚟講還好啦

撕爛面咁走
文春唔該做野 都幾想知個團咩料
極速爆紅極速火化得翻啲灰

係有料就唔洗爆oda同井口啦

唔係化，攞D 3,4班既馬，同白白跑大獎賽既級數比

Sor

手足去唔去2期live

老白當然超班啦,但個2個又未去到3,4班咁誇
各自團既王牌佢又冇講錯

大家個樣姐好串

Meru

白石圈外人氣一定無平手高

你走先

我平手推都唔同意你呢句
老白2019上半年係CM女皇 22個廣告
講人氣點及老白

叫平手出丁書先講

知名度可能差唔多

知名度同好感度又唔同既

兩種人嚟 點比較

點會呀

唔睇綠團
但都聽過平手跳到傷哂
種子花都係算9數啦
身體健康要緊

我只睇紫團。藍、綠MB對於我如同素人、無分別

2020有圈地表未

好老實 我住日本 老白佢成日上雜誌
基本上你去便利店書店成9日都見到老白
平手都係之前拍過電影個排有話題性
但講一直都紅就真係成個坂道冇人夠老白玩

我想見你呀

伊織

我老婆

你老婆幾好J

J我老婆做乜

巴打可以幫我喺日本帶生田返香港嗎？

我又諗起你老婆啦

成日j mb好dirty

有冇人話我知到底發生咩事？
點解好似大地震咁？
有冇懶人包？

利申：好少追娛樂新聞

去欅坂討論區睇會快啲

屌你突然彈一句你老婆幾好J 笑撚到我

深圳麻衣正到癲

屌 好過癮

唔知 幾啱眼緣 幾jable

利申：生田絵利花世界第一

依家啲新飯好惡 j埋人地老婆

wifeable

乃po九二共識係一妻各表

(我發現呢到好多襟兄弟)

生田絵利花
生田絵梨花

這是讚美, ok?
我唔係個個都J的

條友字都打錯
罰抄十次

自

Maimai > Maiyan

まいやん>まいまい

生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花
生田絵梨花

去完八週年都冇哂錢了

一張concert飛幾錢？

可能佢老婆真係叫生田絵利花呢

牙堀吹雞都唔去撐場

平過機票

2期LIVE買少見少 你唔去會後悔的

大家係去睇二期 唔想比班top廚霸曬啲位

Day2好平

分分鐘冇下次

一定冇

冇話唔去

我睇Live多過你食菜

你威囉

你在日巨

我遲迷乃
錯過左好多野

招奶Po手腳踢Ps4 pro club

一撚樣

同一間

愛狗力

.gun

你咁歐 演唱會幫抽OK?

勁能到

牙音 吹雞未

你話lag

邊度top

大和解

唔歐...抽咁多次一張禾桃都未中過

你仆街了 禾唔幫U

久保仙女咁

瘦翻真係仙

平時同香港fd monhunt唔lag
唔知proclub會唔會

久保豬

奈字尾全線收皮

學霸？？

一直都收皮

禾聖

轉行做隨團翻譯未

神奇嘅組合

抽=上官網/會場買
買=y拍手/m字頭/駿河屋/老秋地舖/信和

［認真問］當年七瀨有冇畀其他mb 杯/排/欺凌？

佢排真夏就有份

全員共識黎

咁多人爭禾老婆

久寶

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

櫻井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

櫻井:“在乃團生駒常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，生駒上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進乃團的成員，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時白麻、三槍這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

櫻井：“當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年夏巡東京公演生駒正是用這根鐵棍報復了七瀨，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，七瀨諷刺性說道：“乃團最佳成員，明天我們就要回家了，”白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在七瀨毫無防備的情況一棍打下，七瀨挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白麻，不等七瀨起身，白麻又是一頓亂棍爆打，七瀨在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：“白麻，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去七瀨就昏死了過去，打的興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”生駒也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白麻沒有在回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

就係等緊呢篇文

好慘
真夏咁平易近人點解mb要排佢

輕輕一推

小氣之鬼

講番正題，唔知係佢個人太文靜，定係太紅，其他mb同佢之間好似有距離感，唔似得白石同生田咁friend。然後MV入面生田同白石閪七瀨面閪到好真 我已經分唔到做戲定真心

anyway，其實做女子偶像團都係打份工，返工都唔會同同事好friend

建議你再睇多啲乃既節目先

睇澳門嗰幾集就得

頂

好認真睇到「在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打」先知係潮文

講漏咗

唔怪之得 Show Blocked User - 広瀬すず (未迷乃之前已經block落）

聖仔

一開波已經更衣室的毒瘤喎

勁到

俾どこへ班無能毒撚糟蹋

你竟然block乃po大佬

原來有去過澳門？
我只係知嚟過香港
好後悔咁遲先迷乃
如果2018嗰陣有去睇香港concert就好
可以搵生田同七瀨

你慢慢補翻綜藝啦 好好睇架

block嗰陣唔知有乃po
係第二度見到好煩膠所以block

起碼睇一年先睇得哂
等唔切白石卒業

小器之鬼都做到隊長

我話西七

少睇潮文所以唔熟

吓乜七瀨係小器㗎咩？

我淨係入奶Po

我叫佢買的

小氣到仆街 靚女啲心態你啲型棍係唔明架啦

係咪示愛po

七瀨女神幻滅

點算
希望生田唔係咁啦

可能係

花花比人爭左野食就變小氣之鬼

都可能係
其實你嫌唔嫌自己煩㗎？
好心先話你聽
attention seeker 係社交大忌

邊個搶花花嘢食就斬能死邊個

冇你咁識Social
我毒撚仔一個

我至鐘意另一半鐘意食
好可愛
好想搶生田啲嘢食激佢

嗰陣真夏因為一啲原因遲咗開始乃團活動，真夏一返嚟小七就冇咗center位，跟住小七嬲鳩真夏，過咗幾年先好返

發覺巴打份人好straight,應該都係啲自信型棍

教返你入人地圈子要認返邊個係大佬
唔尊重大佬係社交大忌

你啲我愛生田繪梨花呀

奶Po一日兩個po唔屌
屌我一日一個Po

撇除上面篇潮文，我對生駒第一印象都好差，好似扮大佬咁，有唔好笑

希望呢度冇生駒推

係嘅
對唔住大佬
係我多口
以後唔講

一日未夠已經推咗700幾個

有
cc係第一駒推

乃po會唔會一年365日出365個po?

try try

大檸樂

對唔住大佬

Hi

去左台北又多左D飯上黎鳩up

對唔住大佬

u 4mk 乜都關你事

佢另一個ac就係生9本人
唔好得罪佢

單推禾花禾堀
唔好亂講野

我首推寶寶的 睇左半年就畢左

你唔講我都唔記得個po今日先開

不過今日有欅坂震度７観測する強い地震加持激發討論

有大單嘢發生 導致推po速度又加快

胖虎被人搶嘢食? Amazing

松村先係胖虎

Report 咗比連仔

係選拔位

我分身係堀未央奈v3v

咁個陣大家都靚妹 會嬲9正常既
但7仔之後都講返話其實好幼稚
係有實力之後自然會上翻位架啦
係咪先

七個時都未center

真 所以4期一姐準備上位

福神位，不過營運仆街一回事，禾柒小氣又另一回事

4期一姐一嚟就c

乃木板46成員秋元真夏在自傳中爆出猛料，稱自己當初在乃團公布4TH選拔時與西野七瀨產生矛盾，後者用鐵棍將自己往死裡打，不斷毆打自己的頭部，導致日後頭部腫大。

秋元真夏表示到今時今日，那天的可怕經歷仍歷歷在目，說這話時，秋元真夏還不時撫摸自己的頭部，彷彿在回憶那日的疼痛。

"我是在4TH時回歸乃木板的，所以我對乃團內部的日常狀態，甚至成員的性格，我其實也不太清楚。當宣佈我是4TH選拔福神時，我真的很激動，很開心。 老娘一回來就能當福神，看看你們那酸的要死的嘴臉哈哈哈哈哈哈。"

秋元真夏說到這裡，嘴角也不知覺的向上扯起。

"可是我不知道原來我的福神位，上單是屬於一個叫西野七瀨的女生的。本來我還有些怕，但看到佢軟軟的樣子後，我心中的驚慌立刻化為烏有，並帶著優越感去跟她聊天。"

"不好意思，搶了你的福神位，不過當福神是憑實力的啦，我真夏糖顏又比你好，皮膚又比你白，又懂跟人說話，看來下單福神也沒有你的位置啦哈哈，BYEBYE"

然而秋元真夏並不知道乃團三棍客，否則相信她絕對不敢這樣跟西野七瀨說話。挑釁完西野七瀨之後，秋元真夏慢慢轉身走向偉大的center。

"對了，生駒大人恭喜你當CENTER!以後有用得著真夏糖的地方請務必.....!"

本來想說出口的話，卻被一股意料之外的疼痛所消散。

"屌你老母!真夏糖啊拿!真夏糖呀拿!我你都夠膽惹!"

西野七瀨把不知從何來的鐵棒，一棍一棍用力打係秋元真夏的頭上。下一秒，不知是從何人口中冒出一句:寸柒柒咁，一齊上!"。然後除了福神的成員，基本都拿了木棍鐵棍折椅衝上前，用力毆打秋元真夏。

"我的記憶就到這了，當時我醒過來的時候就在醫院了。後來我給西野七瀨當了好久的婢女，才在8單時和好，免去了每天的一輪亂棍毆打"

秋元真夏如此說著。

拜碼頭重要性

佢被營運安排送頭，上次代22單c大家已經知咩事

二三期一姐

牙喜或成最大羊家

仙🤤

邊個先係真正三期一姐

依家咪又係一車車咁迷櫻
利申無迷

好L仙

紅手指

牙喜too man 牙咩too young
禾櫻 too perfect

香港又冇

公廁中too chi

禾迷聖

掛橋呢

too cute

gchi 迷好女仔

唔好俾公廁中亂帶風向，反櫻先係沉默大多數

我都有迷櫻

故事唔成立，乃團Day1真夏已當選，頭大已經一早見報
要寫緊係寫7單老橋想殺臭臭出場個時個眼神

咁快又轉
對唔對得住你個id牙

me中立撚
準備好去地獄最深處

講起聖仔就嬲

用funson 帶風向

柴寶 too exquisite

請出手

禾又冇話過單推

too poker face

但個製作組啲camman好靚仔

你個時話只推掛寶yoda

邊能個蝦禾聖仔禾就打4邊個
話之系米靚仔

ソンナコトナイヨ

佢mk仔黎
每天加推多一些

收到用自己名嘅假電郵

到時睇yoda有無鋪天蓋地咁咪知答案

會check email係好女仔

I like it

佢hulu訪問個笑容假到仆街

老女人先sick check
我愛老女人

連出家人也心動

白白

啲mk係咁 日日換女

記錯sor

唔中八周都去睇

肯入圍爐谷未 啲人巧和善

無恥到

瞓醒睇返先

典解風向變左集體jer禾

以我所知，生田同松村沙有理比較friend
七瀬同高實一實比較好friend
白石比較偏向friend生田個邊
真夏就係兩邊都friend friend地食兩家茶禮

生田同七瀬方面個人覺得比較似競爭對手去爭C位先至有疏遠，我估後期個個都做過C，先冇爭執
而且花花十單做過C後，十一單選拔掉C個時佢話做過C先第一次發現自己不足同自己嘅優點，可能花花自認自己冇能力勝任不到c，所以花花讓位俾七瀬做c，冇再爭過c。
當然大家都係同事就算唔妥對方，都唔會揭底牌，咪扮下friend或者做個hi bye friend

七仔工事中畢業回坐巴士同生田傾計，佢哋係四五年前（十單個期）一齊食烏冬話傾煩惱，感覺到佢地食到最後係不歡而散，因為生田講自己傳達不到心情俾七瀬

因為你做attention seeker

唔喇

因為禾七淨係想食唔想傾

好快會熟 個爐冇分top廚同Under狗

矛

換第二個acc?

我覺得阿花無諗過爭C做佢心目中既舞台更大比一個idol groupc位既舞台更大更大

本寫真實變咸書

我花值得一個大舞台

要脫離乃團先

真係好靚女

佢話俾我知準備緊遲啲可能去美國百老滙出演

我就係要呢D

好老實... 七仔似恰人嗰個多D...

所以我地Plan緊再遲d先結婚

Mk妹變柔弱小鴨鴨

醫生叫我同你地講 夠鐘食藥了

史上最大騙案

騙走了我的心

聖來真係好二奶feel

好正

佢小氣嗰時都未算靚女啦

靚女冇所謂啦
毒能就係要黎比人呃

屌 見佢話示愛po都未明 原來講緊2019xxxx我愛生田絵梨花

好詳盡，拜服
巴打你一定係迷乃迷咗好多年嘅資深乃飯

我諗嗰時生田爭咗C唔想七瀨唔開心，自己又冇諗過再爭C，所以想傳達心情畀佢？

訓醒未2020啦

同意ikuchan值得更大嘅舞台，以及可以照顧佢一生又更好的男人

其實好兩睇 佢成功咗就梗係可以笑住講返以前係幼稚試下如果佢小氣完上唔到位 應該一世都唔敢講返呢件事

乜原來七瀨係啲咁嘅人
不過唔緊要，佢會變成更好的人

想當年我3個月睇晒喺邊、工事中、bingo、乃木show，諗起都癲

比人hack左？

開分身帶風向仲話冇

初初入坑個個都係咁
又咩學日文 補生寫

我仲活喺月月櫻隊禾七優蛋未走嘅2019年

真 由朝睇到晚

迷咗半個月左右
以上我個人ff

Mb私底下點諗真係很難知

推一輕輕

啱先見到你個留言

就算七瀨扮嘢都好，或者營運要佢咁做又好，總算好好地地搵咗個下台階。叫做成熟大個女嘅表現（嗰時先2013年？）

不過女人之間嘅友誼係咁假㗎啦，睇落感動但其實又正常

係，只要佢幸福就可以了

巴打我留意咗你好耐，尤其係你呢個留言好有insight

你嘅想當年係邊一年
喺邊有180EP
工事中去到EP241
421集

雖然好搶口 但係幾認同 依d一定係上咗位之後先可以拎番出嚟自嘲

哪有咁多時間

我同巴打你都係迷咗半個月
但係我冇了解到咁detailed

真心佩服

17年

唔一邏輯上係 beg the question 嘅

(1) 可以係因為七瀨成熟咗，知道惡性競爭好無謂，不提升實力（最後上到位），然後笑看風雲；或

(2) 同樣地，可以係上到位，終於有資格笑看風雲，然後成熟咗，連往事都看淡了。

如是(1) ，無論上唔上到位都可以自嘲，所以你講嘅「一定」係唔一定的。確實的心路歷程就只有當時人先至知道。

都要3個月睇300幾集
巴打厲害

你係咪有個ac叫凍經事變

如果當事人心路歷程既話1同2可能都唔存在嫁成單野可以係營運操作

阿七唔鋸>推阿七錄音歡迎歸隊>兩個和好 係飯面前解決埋阿七小器既問題>最尾阿七畢單係舞步度順手抄個作

總係覺得牙七係個種惹人可憐其實內心非常黑個種港女但望到佢個樣後又唔想諗咁多

諗起阿po班手畜反禾秋夏正一仆街嚟

阿狗手腳全面入侵奶PO

阿po邊有人反馬拿豬 米屈
我淨係知有好多人反美月

係都唔出奇，如果屬實咁就真係神營運
始終idol嘅形象七分假三分真

你講緊《帰り道は遠回りしたくなる》嘅MV? 我而家先知有呢個暗示
定係你講緊舞步？咁我就唔識睇

講得好
現實世界都識好多靚女惹人可憐但腹黑到爆炸嘅痴撚線港女
但係睇住七瀨個樣真係嬲唔落

阿po即係邊個？
夏實咁可愛都有人反？

無屈

淨係知迷基反DORORO

七瀬
真夏

如果2014嗰陣有落MK就好
可以搵奈々未

果陣都冇人識
不過有d老屎忽有去送機

有七瀨，有生田，仲有Nanami!!!
2014年㗎？想睇，求link!

（如果嗰時有落mk就好了)

17歲嘅ikuchan是無敵的

どこ有 睇下睇下就到

點解乃po咁少鳥圖

禾櫻=新肥料

乃團得佢一條女咩

等緊你貼

唔訓做咩

起身煮早餐俾禾雀

曲線求雀圖

我都係差唔多

笑死我

我二奶

不如試下睇晒乃木どこ先再發表意見

歡迎凍巴回歸

我剋星

who反美月

炮縮

準備比長文抽插啦

從左良
唔撚會再講粗口

乜水，無人識佢

炮縮炮縮炮縮炮縮

戒粗口了

點解炮縮叫炮縮

FOD Story of 46 全集
美月果集民主女神都有

20200124 我愛大園桃子

睇嚟各位一定係idol傳心師，居然連mb心入面嗰句都知

話美月G 姐 邊有反
阿po 班人顏控 肉體控 點會識欣賞馬拿豬

Attention seeker

睇開百度cp
佢地一定係百合

秋元真夏除左個樣都好完美牙

會變七瀬N宗罪

係條法令紋啫

cp狗

有冇推介？ 除左第四話

想G

三四期都去左睇homesick

呢啲真係睇壞腦，諗起之前大陸event有人問松村幾時同禾白結婚

個個都買咁多

要比面啲前輩

牙鯨殘體狗嚟？

3期淨係派under去咁唔畀面

第四話笑中有淚 必睇

唔敢再買佢啲tee 去event撞到傻

睇完矛feel是咪回水

小妹無ig 上網copy人的

想睇佢地d節目應該去邊到睇?
有冇字幕都得

YouTube/b站

矛feel既話幫手查找不足 下次我同美月寶寶反映番

去巴黎旅行花七瞓同一張床不過好尷尬

我冇印象嘅

星期日十一點上黎一齊睇

花showroom講

每次都齊人定咩
我認唔晒d人

写真集
20,310/289,097 Sincerely yours...
5,740/212,557 乃木撮VOL.02
4,005/14,345 Decision
2,072/347,301 パスポート
1,276/151,235 立ち漕ぎ
898/299,281 インターミッション

逃大啲關公做得幾好 唔似班支那仔美月組蝦鳩禾可樂大

通常都唔會齊人
可以識下最紅果班人
冇得上節目果啲唔識都罷

花花有危險

晌冇乜上村外番 所以唔想睇

會俾人過啦

無啦啦關晌咩事

晌9又自爆

仲有乃木天、乃木英語，睇乃團同去無間地獄差不多

禾要追擊晌狗

你

你都幾搶口睇欅可唔可以唔識平手

佢不嬲潛在藍血 成日提壽司nibu

禾尋日去左差館攞特效藥 依家啲藍血清曬啦

呢啲人好陰濕

靜雞雞混血

禾地企同一條紫線架

寫錯字好得意

以為真係寫心口

2020年02月23日
「Ray」賀喜遥香、金川紗耶、清宮レイ、田村真佑

寫係心口代表啲咩

做乜咁哈薯！！！

清有無興趣了解下岩本年叻

推到炮縮開記招

睇太多個怕冇錢冇時間

G持鯨仔叻推 追擊反年

仁撚到

班同胞啲應援組icon個個幫mb p口罩

哈利

有

禾動物傳心師 feel到牙雀濕濕地

哈利係死阿狗嚟

咩咩

牙咩肉體飯+1

巴打你一定係迷乃迷咗好多年嘅資深乃飯

同炮縮一樣

Yoda已經開始玩 ig story

Sony吹大雞

戴住口罩，都feel到靚女一名

My 花

日向寶寶識做人

題外話

記得有日本節目做過特輯 帶咗口罩會提升顏值

混血人

正路

唔使其他節目，Nogobingo 都造過集，有口罩，真夏都可以扮白石

又要同市來講舊屎啲野

禾台北live先迷=,= 唔夠半個月

你班友同卡卡一樣 不過唔係紅黑色既血 係紫藍色

比萬里熊的

條友準備混新生綠血

一分鐘前

‍／
#バナナマンのドライブスリー では
皆様のご意見を募集します🙋
＼

今回のお題はこちら☟
#白石麻衣 さんと #バナナマン さんに

①車内&車外でやって欲しいこと🚘
②話して欲しいトークテーマ🗣
③歌って欲しい曲🎤
④聞いて欲しい事🤔

#ドライブスリーご意見募集 で
引用RTして教えて下さい🙏

終於上bananaman遊車河

到時就唔叫混血 叫坂道全推

上香蕉人番組